# Trabalho 2 2022 2 Forno industrial



## Aluno

### Joel Jefferson F Moreira 190043083

## Execução do programa e informações adicionais

- `make`
- `./frono.out`

O programa executa e recebe os dados da dashboard corretamente.

O programa verifica a se a conexão com a uart foi estabelecida.

Para a utilização do sistema de controle do forno é necessário que desligue o sistema de aquecimento, coloque o novo valor de referencia e ligue o forno, desse modo ele funciona.